我真係唔明喎……你跳咩？

我真係唔明喎……
草蜢！？！？